有無人好撚大壓力？

屌你老母
無處發洩
好撚辛苦

我，翻工翻到成頭白髮

所有嘢都要自己承受
成日都會幫人分擔
結果無人會理我

打壓力到無壓力

大*

每一日都同自己講
樂觀 樂觀 樂觀
睇開啲 睇開啲 睇開啲
因為到你爆嗰一日
跟本唔會有人理你
我只係一個無撚柒用嘅廢物垃圾

大壓力到皮膚急劇變差 生白頭髮

每一日都失眠
其實我真係好想訓

講來聽下咩事

想死

唔知可以點講

淨係得個想字 其實連做嘅勇氣都無

之後就係咁食野
令到自己諗野
最後變肥仔

利申 我便是例子

心理壓力好大

唉呀呀呀呀

日9日係到嘆氣

知我係邊個嘅朋友
我求你唔好cap圖比我女朋友睇
我唔想煩到佢
亦都唔好話我知你睇過呢個po
我唔撚想知

根本就無力去改變現況

真係好攰呀屌

每日都要戴住個面具做人
其實 我都有情緒

我忍多個幾星期 就爆佢 就頂佢唔撚順 然後quit佢老母

點解仲要等

戴唔到 我只係一個唔識做人既死毒撚